
                      Inicio atractivo que promete, buen argumento, desarrollo lento pero con garra y final pobre. Creo que la podían haber sacado más jugo a este buen argumento.
        
            